朱鎔基總理 係咪幫香港人講過好說話

朱總